有無手足想一齊脱毒？

巴打們 有無見到想媾既女唔敢媾？ 出到街又柒下柒下咁？ 襯衫set 頭又唔識？有無興趣交流心得 一齊改善形象 認真post

毒撚同毒撚交流形象心得
好想知有咩效果

以為負負得正掛

係唔係想做第二個Gary

大家好 我係阿輝呀

😂😂😂一齊變毒就有份

想有 D 手足圍下爐

可能出到黎一齊玩咭game

大家小心 樓主gay佬黎

大家想就咁頹落去？

每日就咁醉生夢死？

甘唔甘心？？

一齊傾hgame ok？

屌

醒下 真心想改變

夠大膽 但自問形象都係柒

大家去慣邊度買衫？

cotton on D衫唔錯

其實想上形象改造課程

算撚數啦，毒撚永遠都係毒撚